連登洗唔洗整返個po,每日更新當日係咩立場,有D咩唔比講唔準講?

每日都講定今日連登撐左膠定勇武,可唔可以歧視黑人,今日講唔講得南亞佬,如果唔係會影響班國際鍵戰就唔好啦,例子就好似下面呢兩個po!!

仲有我要解釋返點解要咁做,因為只要我嘅言論唔乎合你班國際鍵戰標準,又或者還口就會比人話五毛,我驚呀開po前要問定先呀?

班網絡糾察隊好撚惡㗎 樓主小心

最慘係我唔理佢地自己推返自己po諗住圍內笑下算,點知佢竟然惡撚到走入嚟屌鳩你話唔準推po,我又無周圍講黑鬼,但係連喱返起係自己po都唔得

連登係咪有需要學支那咁,攪返個網信辦,檢舉人地講咗敏感詞語?

改首歌唱首歌原來都會影響到成個抗爭運動㗎,咁點解大家唔唱多D今天我嚟爭取全世界支持呀??

btw之前唔係好鐘意話唱歌無用,淨係識唱今天我感動唔到人㗎,但點解我首歌就會咁大影響力嘅

做咩都冇問題
撐警都可以係黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

成個連登都係歧視黑鬼言論,但係係時事台同埋熱門嘅po唔嘈,走去改歌po度嘈,真好笑

推呀

之前,唔係話和勇左膠不分不割嘅咩,點解又突然會大愛上身禁止右翼言論嘅?

做咩無人嚟回應我㗎,尋日係咁追住嚟屌㗎喎

係咪無講敏感詞語所以召喚唔到班政治正確撚?

咁我為有講兩句啦,「譚黑鬼」「譚力架」,你地快D回我啦,我等住想知今日有咩敏感詞語趕住出po呀,唔該

屌你,淨係識入嚟每留言負皮又唔夠膽講嘢,想點呀!!